是靚健 蒜蓉炒蕃著葉

健康師

煮食師

今日做咩遲咗食飯

晏食師

咁大碟夠我食5日

試下氣炸

唔氣炸

抄樓上師

切到咁撚大粒就叫蒜頭啦

唔係氣炸
負評

印仔終於食菜

咁似通菜既

加少少新鮮辣椒 切粒/絲 味道更佳

有d硬

不食得辣

廢師

印仔唔食得辣？
屎忽頂唔順

晚餐只吃依碟？

終於冇炸嘢

唔氣炸薯葉？

食草師

蒜頭師

其他係佢d狗糧唔見得光

食菜師

線蓉炒蕃著皮健啲

我奶她的腳

食咁多菜

今日咁遲食飯 會唔會餓親印仔

有屎痾了

是
但口感無咁爽

Good 獎你今晚食糖水

甜水師

Vegan 師

今晚做咩咁健康
係咪最近屙唔到屎

是
一食完就痾到了

好肚餓

少少

好健康

是

菜影嚟做乜

蕃著係乜

提倡健康生活

著葉好撚好食

薯

著

聽日做痌屎師